黨安法係可以有追溯期！

搞清楚幾樣野
法律原則同埋實際操作

因為新法律係無追溯期
但釋法係可以有追溯期

代表咩？假設今日佢話黨安法無追溯期

但因為你係未有黨安法前，已經違反左基本法23條

因為黨安法係設定左關於違反 23條既罰則

所以依然可以透過釋法去追溯番處理違反23條既情況

共產黨有咩做唔出？笑話

7一維園見
Facebook ig airdrop

照你邏輯黎講
佢國安法同23條係兩樣野黎
如果好似你咁講都要立左23條
未立法要釋法 應該只可以釋立左既法

23條本身已經係已有既憲法
所謂立法只係立本地法律

佢可以釋法去解讀 23條
講到不嬲所有相關情況都係違法，只係之前無罰則

而家有，所以全部都有效

唸多左

咁信共產黨？

驚閪
拉鳩我去打靶吖笨

根本無需要咁複雜
共產黨聽日就話你強姦左隻豬
對國家主席不心存驚畏都可以告得你入
有冇追溯期一直都唔重要

連登太多兒登仔
仲係度9up 有無追溯期

佢地真係以為無追溯期就唔會搞9 香港人？

其實就算有冇追溯期都可以搞鳩你㗎啦。

岩呀
所以d post 係度討論有無追溯期有咩意思今時今日仲會信共產黨？

有冇國安法都可以搞鳩你啦

係話你個解法諗多左
事實係佢有權下星期就加個追溯期落去
佢會唔會咁做就只係佢既考慮
所以有無追溯期同23條根本無關

我諗佢意思係就算有冇都好，要拉嘅何需罪名

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

總之我哋既祖國既邏輯係特別啲。所有嘢都可以隨意解釋，係無得輸

都係果句
中國既國安法前身就係反革命罪
自己諗下佢鐘意點搬龍門都得

你祖國咋？
咪一碌鳩套用一船人

我唔想違反國安法呀

明唔明

唔明樓主講乜
我淨係知今日話無唔代表聽日都係無
五十年不變呢句都變左 搵鬼信無追溯期

我咪講緊d 人仲係度信會無追溯期，係on9
共產黨都好信